學凝 借社運上位抽女手足水(有片)

此人及ig頻道必須正視同埋裁決

#zackHo

推

所以我只信蕭生

好多扮野呃錢

蕭生咁叻 如果作故仔問多兩問實知道

呃錢唔緊要 但騙色就忍唔住

推到俾大家知道

民建聯鄺星宇裸照合集限時快閃🍆💦

有冇ig?

條女好似都唔介意啦
一開始都一齊坐一齊玩

唔識反抗？脾氣都冇郁兩郁點幫呀

私人感情問題外人咪理好d
條女唔出聲外人唔好插手

一陣炒車

條女係港西channel 既admin

up

隻手一早攬左條女

似男女朋友關係

炒車味濃

條仔咁撚樣衰洗唔洗俾佢抽

搞社運搞到去埋飲酒咁出色

咁又點 私人感情問題 想批鬥？

你係咪冇聽過燒山啲財技？

Push

如果我地唔正視呢個問題 只會有更多受害者 下一個受害者會係更多女手足 警暴已經夠多啦